12月去日本北陸應該著咩裝備？

會上高山合掌村
波街+雪襪夠唔夠

condom

波鞋跣撚死

神鞋NMD

唔想買雪靴
返到黎變垃圾

太名貴
留返溝女見工先著

去琴當地商店買雪地鞋套就得

之前上網買咗對雪爪 套落普通鞋嘅鞋底
上咗旭山睇冰都冇冼過 重要踩得好實
煩係煩在入室內要除 行街磚路都最好除一除 唔係冼到pk

timberland 黃boot

垃圾
起碼gortex啦
tnf danner solomon asolo aku果d自己揀

又唔係行雪山
黃boot返到hk平時都著得

咪on9, 買對爪裝上去就得

咪on9 樓主話唔想買完返黎變垃圾

哈xf[quote]印傭懷疑[/quote]場點的人才w有cycv[url]網址 [/url]在下w yuyd

雪都未有

睡袋，準備以防雪災訓機場

u⋯⋯鋼鐵業要gyg⋯⋯yy[url]但⛲️✌️⋯⋯gu耶[/穩定性問題⋯⋯沃饒慶功zd

本身黃boot垃圾唔行雪山都改變唔到
唔洗行雪山 夠凍加落雨 對鞋入水已經夠凍到收皮

冬天著左幾次去北海道都未收過皮